求解答player

小弟買完耳機入坑
想問問一樣野
iPod 算唔算player!?
又或者分開講
iPod nano 同埋 iPod touch 邊隻算player !?

幼稚園生 求解

兩隻都唔算

咁窮撚入門player 買邊隻好

轉彎入嚟耳機po
筆直幾多？sony a40入門級

sp1000

ak380

sony a45

Ak380&amp

依家個價平適合入門

（x3iii好似幾好

你窮到點先

筆直2000$
未返工
利申儲錢撚

支那野 fiio x5 最抵屌

pioneer 30r / onkyo dps1
日本水貨

有電流聲

Hi KC

( Show Blocked User - 不能雪的祕密 )

hi kc